泥清入一入黎

死拜狗，吠撚完未！？開咁多個燈post，有加成呀！？
你老母智障比狗屌生出你呢個腦殘

反雲迷哥

鋼清今晚撐邊隊

迷朗
但覺得唔夠拜狗抽

拜狗呢排狂炒人

樓主係狗
樓主係迷占狗

粒哥假皇

我皇必勝，大炒哥狗

想燈撚死我哋

你老母智障生出你個腦殘

拜仁sure win啦屌
我係皇就投降算啦 費事比人大炒

佢真皇狗黎

我二十年皇馬 十年牙朗fans